譚文豪成功爭取解禁3M7093!

//
【真。成功爭取】 #3M7093解禁！
今日收到朋友叫幫手，話佢同連登仔都有批「豬嘴」用嘅3M 7093面罩濾棉被列為「戰略物資」入唔到境。我同佢講，幫佢搞一張單入境無用，所以我隨即聯絡商經局，要求佢為防疫解禁3M 7093！

經過多方努力，下午6:00終於成功令3M 7093解禁，我亦要求政府通知各速遞公司，盡快通關送貨。希望大家係嚴峻疫情中好好保護自己，終有一日除罩相見！

#7093仲勁過N95 #但記得要做好清潔
#2盒THX
//

做到野
防疫姐 犯法牙?

內容轉自飛機師FB

今次律師黨做到野

pish

做到野

講定先
一單還一單
呢啲位唔好又over my deadbody
應稱讚嘅就要稱讚

真做到野

防疫姐
犯法牙?

入定7093啦各位

做到嘢係要讚

飛機師做的
dead body仲係dead body

飛機師真心好波

唔好咁啦
今次要派讚

感謝飛機師

飛機師

777 會好不滿

差啲唔記得佢遲埋職
睇內文似係有連登仔手足同佢講

唔知呢
最on9係本身7093連tg都防唔到

做到係要讚嘅，一單還一單。

熱狗／保皇狗打手：係咁又點？泛民呢廿年@%%@!%##^

公民黨最唔做得野只有dead body

多謝你幫堆

今日火炭好似有見佢
不過法治日日都被破壞緊

做到嘢

感謝譚議員

柒婆咁要面
佢要政治正確

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

呢張圖點睇係解左?

好波

余若薇
梁家傑

想幫飛機佬含撚

有班人采你都傻
果班人唔屌會死架

咩都屌一餐, 唔做野又屌, 做野又屌
講緊屌自己人呀，唔係政府同中共

sor quote漏咗
張圖係2月12號嘅
譚://6:00pm已解禁，亦已要求政府通知速遞公司，盡快通關送貨！//

咁老老柒柒香港唔係商業價值香港一早玩完
柒婆現階段有避忌都正常
但呢一步其實已經好明顯中共要借刀殺人
今次就話爭取到，下次又唔知BAN咩
同埋如果影響唔到商界要點反制

Push

好波，機師做到嘢

//6:00pm已解禁，亦已要求政府通知速遞公司，盡快通關送貨！//

好

好波啊

好嘢

勁

係勁既

熱狗最擅長返炒冷飯

有d人咩都屌就係唔屌牆國政府

又贏

旺角有冇黃店有貨
另求清潔攻略

今次真係做到嘢

呢d真係勁

真係做到野
大佬呢d先係立法會議員黎

點樣清潔？

我條仔好撚勁

想知佢同班膠官傾既內容

酒精抹個外殼

Good news!

太好了尋日擔心死我

睇黎你落過場好多次，先講得出p100無用依啲説説啦

潛哂水

推

Ho ball

之前運物資上遊輪俾啲媽媽都係佢
做到嘢

但佢唔係律師

做到野！

Where’s Mr. Over-my-dead-body between ?

佢先最做到野，呃到咁多港豬投票。

大文豪真係世撚界級

點解無啦啦無戰略物資

冇錯一個做得好就只計一個唔計全泛民
搵下其他人出來轉移下視線
但屌個時就一個屌晒全泛民

一樣野得
同另一樣野都得
有乜關係？

多謝

唔好開心得咁早
個政府彈出彈入

做得好

感激

唔怪得岩岩放行

6092x係棉加罐
7093係p100棉 其實加埋罐就效能一樣

但7093防唔到天拿水味

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二

憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

因為裝備會因應情況改變，7月仲係大把行山杖冇豬咀
咁係咪以後都唔用？
一樣裝備之後少左人用唔係代替佢冇用，只係有代替有更好選擇
7/8月大把人用緊2091/7093就上去
你唔知唔代表冇
8個月都未知發生咩事我反而想問下你究竟有冇了解過成件事？

THXXXX

公民黨老個堆同民主黨老個堆一樣脫哂節
後生個班唔錯除咗dead body

本身就唔應該禁
依家既香港真係好撚反智

想知宜家係咪好多人都係罐用7093防virus?
因為得60926 同 6006

push

秒殺無腦政府
一係唔做野
一做就做錯野
專做on9野 比人插

p100防唔到？

Good

多謝飛機師

請支持香港獨立

多謝好消息，多謝譚文豪

P100點防氣體
但TG散佈到空氣中既狀態大部份都係微細晶體
未有滅煙隊呢類特別位置前根本唔太需要6006擋氣體果PART，其實隔離講7093既POST已經有講哂原理
你問咁多問題不如自己睇下
Fedex 話3m 7093 係戰略物品喎

吓 不嬲用呢隻野黎防疫

可唔可以解埋剩低幾款40mm罐

又真係唔得
不過是但啦
依加病毒毒過tg

法治底線去到邊到?
被人踩上 dead body未

似係有啲人懶醒
見連登多人討論7093就禁
但明明就防疫用

puah

抗疫呀宜家 藍絲都戴豬嘴啦 仲嫌自己得罪得少佢哋咩

p100防到細particle (例如 virus)
但有毒氣體唔得
7093防唔到tg 7093c就應該得

可以用幾耐？

多謝議員

又來
抽呢d水有咩用

用到呼吸困難
一般一對用到兩個月以上

真不愧為係我idol
將來希望好似佢咁型又做到機師，做野又有效率

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address

弱智官員
7093係戰略物資
咁空氣清新機個HEPA filter順手禁埋啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

唔係有冇用， 而係每一次都問唔到責嘅話
情況只會每況愈下

講兩句振奮士氣就要問責？
保皇狗你又問到責咩？
唔好講到大條道理咁啦

律師黨黎講
Captain Tam 一向企好前
四眼陳同郭醫生都可接受
其他不了

屈機

你護夠主未?
睇都唔洗睇清楚就屌手足?

問責係講緊問邊條柒碌官落個禁令啊

論69而嚟嘅表現佢係大狀黨入面最好果個
其他果啲
啲真大狀都唔知做乜鳩
淨係識話有險可守
真心投唔落

我應緊句dead body 啊
護咩主？
你自己搞清楚先啦

譚文豪

邊個高官講過dead body ?
你自己九唔搭8開始發神經

好彩仲有啲真議員

班共諜熱普城
目的未又係叫你票投共產黨

失而復得嘅感覺真係好正

飯粉logic: 唔追究犯錯/失職官員

因為要留返d時間 同一d要求議員做多d野嘅市民對罵

上面已經有個
自己講完dead body 抽完水
一見我提保皇狗
就spin 去高官
我r

拿
現形啦各位
邊個官員講過dead body ?
話比大家知啦

定你唔識分議員定官員啊

一句講晒: 你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

如果醫生想買都禁，到時就真係...

要個9up 兩句既人都好過比保皇狗上去支持班狗加人工啦
up 兩句over my dead body
點都好過製造body 啦
保皇狗支持班狗製造body

問下你公民黨接唔接受到依家嘅香港法治系統入面
有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

原來咁就已經被熱狗

一咩句講晒
你話比中家知你口中既官員係邊個？
佢幾時講過dead body?
想抽水又唔敢認
熱狗收皮啦你

濾棉 可以換上口罩濾材防疫

果不其然
泛民做得好
都會有熱狗入來轉移視線

引用緊嘅第一個回覆係我講嘅

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二
憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

我始至終，都係講緊
係依家所謂法治系統入面
你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

機師

Where is dead body

咁你即係答到我邊個官員講過dead body 未啊
避夠未？
廢話多多
連邊個都講唔出
扮乜春啊你

譚文豪真係幾堅

好叻叻喎飯民， 咁洗唔洗整張banner話成功爭取解禁啊屌你老母閪

我含撚咗淚10幾年投飯民， 上網問你句就已經被熱狗，真係戇鳩鳩

引用緊嘅第一個回覆係我講嘅

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二
憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

我始至終，都係講緊你公民黨(包括你個dead body)
係依家所謂法治系統入面
你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

扮乜春姐你
仲要專登過自己投泛民
你以為真係有人信咩
講咁耐邊個官員講過dead body 啊
避咁耐唔係辦法架

做完影印機未啊
講唔出就收皮啦
露晒底啦撚樣

我又要問多次邊個官員講過dead body
我睇你可以扮盲扮幾耐

屌好勁

引用緊嘅第一個回覆係我講嘅
我有冇撚講過有官員講過dead body 啊
我屌鳩緊你公民黨啊

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二
憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

我始至終，都係講緊你公民黨(包括你個dead body)
係依家所謂法治系統入面
你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

又做影印機
保皇狗打手／熱狗好撚可笑
你以為咁做就可以了保到保皇狗呢次立法會咩
收皮啦

做到野！

你估熱狗page 會唔會又翻炒以前啲嘢出黎www

我屌你老母，命都拎撚緊出去，你重諗撚緊選票

睇下個小心駕駛露左底要做影印尋

扮乜春啊
唔係有選票選佢入去
你唔通諗住政府同保皇狗會解禁口罩？
靠白票撚保皇狗打手熱狗就死得啦

分化撚又睇唔到

睇到
已經分化緊啦
你睇下個不小心駕駛

做到野係基本
有出糧嘅

但係咪滿足於step 1就印banner呢?
永遠唔洗諗下問題核心係邊到? step2 追究落禁令嘅官員呢?

白票黨宿左去邊？

其實大部份人一直都只係針對關鍵一席

又搵位入了
做到野就淡化基本野成
但保皇狗連你口中既基本本都做唔到
不過唔緊要啦
你都唔會提
抽dead body 水更重要啦
你都仲未邊個官員講過dead body
定想抽水又唔敢認
比我質問
spin 去屌官員？
第三次迴避了
做影印機就算撚數啦你

即係第一永遠唔可以批評飯民
第二唔可以建議飯民做多d 例如揾返邊個落禁令嘅官員
第三dead body唔可以再拎出嚟講

咁我明白了， 我依家知規矩
i am sorry
否則我就被熱狗了

有現場聽過佢講野
佢係幾make sense

文豪

關鍵一席冇左好耐了
唔係手足都唔洗上街抗送中啦
就係因保皇狗己拎住關鍵一席
依加似講關鍵一席
訓左幾耐

得啦
你講到邊個官員講過dead body 未
仲有你自己屈人泛民左先又護主又成
唔好扮受害者啦

北京派都做到野，佢去日本郵輪揾港人派口罩我又洗唔洗幫佢開post講啊

藍絲就當撚咗佢死㗎啦

btw 第四次迴避了
到底邊個官員講dead body？
比我踢爆你地熱狗 保皇狗打手
是但啦都一樣
就spin 去屌班官？
唔好咁垃圾啦

做到嘢
仲要咁快

即係第一永遠唔可以批評飯民
第二唔可以建議飯民做多d 例如揾返邊個落禁令嘅官員
第三dead body唔可以再拎出嚟講

咁我明白了， 我依家知規矩
i am sorry
否則我就被熱狗了

我有冇撚講過有官員講過dead body 啊
我屌鳩緊你公民黨啊

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二
憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

我始至終，都係講緊你公民黨(包括你個dead body)
係依家所謂法治系統入面
你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

我係仔都覺得飛機師好吸引

我起撚咗你底啦 飯民打手

律師黨最做到嘢嘅竟然唔係啲律師

即係講到邊個官講過句dead body 未啊
第三次迴避啦
廢話多多9唔搭8
你依加講乜都冇用啦
大家睇穿晒熱狗保皇狗打手點玩啦

笑死我
我起撚左你隻保皇狗 熱狗打手底啦
講到邊個官員講過dead body 未啊
第六次扮盲啦

我有冇撚講過有官員講過dead body 啊
我屌鳩緊你公民黨楊x橋啊

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二
憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

我始至終，都係講緊你公民黨(包括你個dead body)
係依家所謂法治系統入面
你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

我有冇撚講過有官員講過dead body 啊
我屌鳩緊你公民黨楊x橋啊

你自己扮盲

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二
憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

我始至終，都係講緊你公民黨(包括你個dead body)
係依家所謂法治系統入面
你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

終於比我迫到講出來了
大家睇到啦
保皇狗 熱狗就係玩呢招
一見有泛民做到野
就會派人來抽下dead body 水
之後慢慢發大淡化泛民做到既野所有post

推，買爆做Stock

我都知你飯民打手點玩

即係第一永遠唔可以批評飯民
如果唔係就係分化撚

第二唔可以建議飯民做多d 例如揾返邊個落禁令嘅官員

第三dead body唔可以再拎出嚟講

咁我明白了， 我依家知規矩
i am sorry
否則我就被熱狗了

大家睇下
小心駕駛既對話
依加比我踢爆佢抽完水用官轉移視線
問左佢七次避足7次
避無可避就話冇講過班官講過 dead body

應下啦影印機
冇得扮架啦保皇狗打手熱狗

飛機師 立法會議員 又正氣 又做到野 邊有女唔鐘意

點啊
係咪又要扮睇唔到
熱狗／保皇狗打手？
我都唔識分了

唔影埋我第一個回覆 會唔會太斷章取義?

引用緊嘅第一個回覆係我講嘅
我有冇撚講過有官員講過dead body 啊
我屌鳩緊你公民黨啊

解禁係第一
要追究邊位官員落呢個禁令係第二
憑乜野禁豬咀呢
有人非法集結用豬咀
都唔等如存有/購買豬咀就一定係用嚟非法集結

我始至終，都係講緊你公民黨(包括你個dead body)
係依家所謂法治系統入面
你公民黨接唔接受到有香港官員話禁一種豬咀就禁 你問佢 佢解返禁就算數

係咪咁都ok? 已經可以寫成功爭取banner

你個名

呢啲先叫成功爭取 民建聯個啲成功爭取係食人口水尾

你第一個回覆有咩用
句dead body 就係你講
我就係由你個段開始應
兜你條毛咩
冇料駁我
次次copy 一大段廢話
露晒底啦保皇狗打手熱狗

我都唔識分你真心膠/小學雞/飯民打手/定係扮飯民打手嚟分化了，
我唔應你啦，你慢慢

飛機司

你講乜都冇用啦
張圖大大個證明
兜啦你
保皇狗打手 熱狗次次都係玩呢招架啦

推
隻保皇狗打手熱狗抽完水
仲話係講緊班官
睇來係估唔到有人睇穿呢班保皇狗打手 熱狗玩法
想轉移視線

飛機師可能係公民黨入面做得最多嘢嘅一位

最近仲有湖北包機

Dead Body去咗邊

一對可以用幾耐？
防肺炎

佢今日有去火炭

不過法治被破壞嗰陣就唔知去咗邊啦

唔問得㗎
一間個 六個字的名字 會屌你係熱狗

做好消毒
用密實袋收藏嘅話
聽講最少一個月

歡迎補充

唔可以咁講㗎

一間上面嗰個 六個字的名字 會屌你係熱狗

一單還一單啊 呢個post只可以讚做得好
你咁講
一間上面嗰個 六個字的名字 會屌你係熱狗

笑死我
應唔到我了

咁快手 真心要讚

駁唔到我要開始發爛渣了

隔離癲狗訪問簡浩名個post已經戰咗一轉
算啦都係做實事推有用post算

隻熱狗 保皇狗打手依加諗住用自嘲過骨
但冇用架啦
已經露晒底了

不過而家Amazon啲7093比起上年貴左成倍唔係好買得落手

出入高危地方最好即棄

平日用就做好清潔
用到塞就換

不過依家買就有啲難度....

佢抽完水唔敢認
我圖都出埋人
你要撐佢咪撐囉

其實係， 有時間嘅搞下文宣， 清潔下家居重好
我懷疑佢另有居心

遲啲連3200都冇
要入就快手

頭條新聞都要人 推上百萬view

twitter都要人
tg搵@TwitterHelpBot 拎task

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

黃毓民：民主係盤生意！有抗爭者就有油水搵！

依家熱普城呃啲低智雙失就得

飛機黨，好波

正名，係飛機黨

真
呢排真係飛機師撐住個黨

其實點解佢會係公民黨，明明佢唔係律師？

我講關鍵一席係指楊岳橋條友，唔係真係講立法會果一席鬼唔知關鍵一席無咗十世咩，個dead body都俾人踩過十幾廿萬次

下？
關鍵一席一直都係講三分二個席
你自己將佢講成係某位議員既議席你諗住有人會知？
而且字面上既意思都已經冇左啦
正如我所講關鍵一席已經比保皇狗拎左
你將佢呢席命名做關鍵一席唔係搞笑係乜？
你係度講鬼唔知關鍵一席冇左
唔通你又會覺得有人知你講既關鍵一席係講佢個席咩
不過你鐘意點講冇人阻到你
我想講既係
佢講過過over my dead body
對邊個有修害姐
對比起保皇狗搵白衣人打香港人
都冇咁多人提住啦
下下抽呢一句野水
你真真係覺得講呢句呢班人係有作為咩？
不妨起下呢班人既底
佢地抽何妖人都冇抽呢句野水多啦
可能佢地覺得何妖搵人打香港人都唔及呢句嚴重啦

正

譚神

大文豪

追究 ? 你睇班死黑警幾無法無天，追究一定要但最基本贏咗9月立法會之後再清算佢哋
如果成為大多數都唔做泛民就係罪人

吓，自721起我一直都支持南邊圍燒村屠村，從來都無忘記過721

但當你見到法治墮落嘅事件，唔講over my dead body走去講721白衣人咁九唔搭八？

關鍵一席就係楊岳橋拎黎做補選時嘅重點，果陣佢講到佢輸咗泛民就保唔住立會三份之二席。當時好多人仲係當梁天琦係鬼。好似係得你唔知關鍵一席係指楊岳橋

都唔知你起曬鋼做乜

咩叫得你唔知
你自己九唔搭8就唔好過人地唔知啦
我同你正常討論抽呢句水冇意思
實際係製造body 既保皇狗
你就只係“冇忘記”
但呢句over my dead body
你就當然唔只冇忘記啦
忘記左又點會幫抽水既人解釋埋
可能你覺得保皇狗 白衣人打香港人小事過楊丘句dead body 啦
又或者轉個頭你又會話你其實都有屌保皇狗白衣人之類去兜啦
仲有我只係討論
冇起晒鋼
我反而覺得你起晒鋼就真
你咁激動做乜姐

D 軍師誤解哂淨係用p100 或6006就夠
明明一齊用先發揮到最大功效
就夾硬話其中一隻就係無用
人地明明係一pair 用
就係都拆開講
隔離post 澄清完 宜家又要手足解釋

睇下建制班垃圾奴才

飛機師有冇機會開班教揸飛機滿足下飛機膠

正呀！

美馬快d 7093 免運返香港啦！